《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影討論區 (8）

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel

導演 :羅拔洛迪格斯
演員 :基斯杜化華茲 , 珍妮花康納莉 , 馬許沙拉艾利 , 羅莎沙拉撒
片長 :2小時2分
級別 :IIA 級
語言 :英語 (中文字幕)
上映 : 5.2.2019 (公映)

IMDB:
故事簡介
幾個世紀後的未來世界裡，合成人艾莉達 (Alita) 躺在Iron City廢鐵區中不省人事，幸得心地善良的機械醫師伊度，將她帶回工作室修理。艾莉達醒來時發現記憶全失，對身處世界一無所知，但一切簇新生活令她充滿好奇，到處探索。伊度極力隱藏艾莉達的神秘過去，而她好友曉高卻試圖勾起她失落記憶，兩人更漸生情愫；同時各方惡勢力逐漸叩上門，危及艾莉達至親，從而啟動她潛藏的逆天戰鬥力！為了解破身世之謎，艾莉達獨力踏上征途，對抗這個黑暗腐朽的世界！

Yukito Kishiro's Battle Angel Alita Deluxe Complete Series Box Set pre-orders
Amazon
BAM!
Rightstuf
B&N

Prequel book:
Soundtrack:
Dr. ido's journal:
Novelization:
Art book:
Manga:

Alita BB

Alita 週邊推介

Prime 1 Studio 出品: 1/4 Alita Deluxe 版雕像

Hot Toys 出品: 1/6 Alita 可動人偶

銃夢電影 Artbook

貼漏artbook張preview

新po留名

依個分析幾中肯，有用Pacific Rim做例子
咁當然Pacific Rim係賭，但導演一走就無左靈魂，加埋中資同景甜點都賭輸左啦

一日Alita keep住依條路線行就應該無事既

留名

留名觀察住班癡線佬唔好比佢地亂黎

唔該巴打補充
希望更多人可以入坑

新PO留名

有無人有zapan 搭alita bb膊頭抽水張圖
個陣時bb嘅表情好正

晨早流流你食左藥先啦

就係唔夠先問你地攞

有名你叫 發春夢

推

得呢張真人版"cupcake is a bounty hunter!"

咁唯有等佢出碟個陣先有

好想睇一次真人版
我愛你呀Rosa b

Zapan話覺得自己似灰色天線得得b

喺拍攝場地咁樣走嚟走去都幾過癮
話時話zapan個背隻嘅設計勁靚

馬雅曆係好靚

3月20號完成收購
Marvel世界大一統搞掂
Avatar都已經係米奇老鼠既人
Alita前途未卜

1516緊買唔買hottoys

始終Alita係James自己買返嚟
我相信如果佢堅持的話迪士尼唔會想咁快就搞到佢老人家唔開心嘅

初頭都諗咗成個月，覺得唔似
但又唔知幾耐先有2.0，最後都訂咗

買啦，唔係錯過左又後悔

都係嗰句錢可以搵返, HT過咗就未必再有
當然有緣嘅話之後都有機會追得返嘅
但如果真係想要的話又何況咁辛苦自己

最有趣嘅係
佢想拍alita 先過阿凡達

自

New post lm

好多因素影響嘅, 始終FOX最初對Alita都冇信心
就算James想拍Alita在先, 都要說服到俾錢嗰班

咁始終都要向錢看
但記住Avatar同Alita係一個bundle
除非金馬倫自己話唔要
如果唔係接近甩唔到

同埋佢應該一心想留係技術最成熟嘅時代拍
就係而家

但HT買返去得個擺字
唔好扭

有皮具會溶膠

係呀, 所以好多因素影響
佢自己都話本身係想拍俾個女睇
點知一等就等成20年

啲人話件假皮著唔著都係爛
我諗住睇下taobao會唔會有人整出幾件衫出黎算

好老講就算好扭嘅Figure都係扭兩下影完相就擺入櫃欣賞
何況Alita依家得HT同P1可以選擇, 冇其他廠出
如果因為價錢唔考慮P1的話, 一係就HT, 一係就真係唔買

HT啲皮係唔襟擺
差在幾時開頭就會爛
不過為狂戰士個身而買就冇所謂

就算煩緊買唔買呢
屋企又無乜位

差在幾時開始就會爛，又揀錯字

衫方面，畀個心出黎果幕套衫都幾鐘意

其實我唔係咁鐘意生化人個body

咁就睇你會唔會收藏隻Alita Figure
講真如果其他廠出我未必會入HT
但係冇選擇嘅情況我又想儲隻Figure所以就買

我想話今日本身打算二刷alita

不過巴士入沙田塞死左
睇黎應該入唔切場

遲5-10分鐘入場應該都ok

屌

我已經停左係度20mins

我搭地鐵去緊

本身應該搭地鐵
不過想坐所以搭巴士咁就收左皮

以後出門要睇交通消息

食花生算

一陣佢玩野唔拍阿凡達？

已經講埋拍到5

咁拍alita

我對figure都仲有免疫力，所以決定唔買
但係書同碟真係會有舖癮想儲，all in 哂

咁當然唔會一早已經Plan到第五集
不過咁, 根據IMDB資料
Avatar 2同3係落咗FOX做Production Companies同Distributors
但係4同5就淨係Distributors

對figure已經完全免疫

所以好睇個人喜好我自己就鐘意雙修

琴晚fb問完精品都未覆我

放工打下先

Fb問完同無問無分別

近年已經冇乜買模型figure書同碟

美國就黎上左成個月
80m都未過

多謝夢巴幫手整合資料開post
我訓死左係床上

咁淨係2同3大收廿億美金
抽少少水去拍alita都好合邏輯

唔知阿凡達有2同3
1更加無睇過

有冇巴打可以俾意見買唔買p1好
我仲1516緊
就算買應唔應該買dx

1個陣喺機場睇
一生難忘

太多野想睇，
呢個未得閑

新post push

第一次2刷一套戲
就係avatar

alita先刷多過一次
第一次睇3d戲係avatar

有錢之後最大難題都係錢

最大問題都係重量

真係好睇檔期
大時大節又無其他大片阻撓應該都未必好似10年前咁上20億
而家最賣座啲超英片都係迪士尼手上
應該會自動讓路嘅
不過始終覺得，阿凡達熱潮新鮮感無當年咁勁架啦，又多對手比較
占士要有嘢突破先得

不過自從阿凡達之後，我暫時未睇過有一套戲嘅3D技術有佢咁好，我諗應該都會大收嘅，不過二十億可能難啲

Avatar顛覆晒成個觀影感受
第一次戲院睇3D真係好震撼

其實 個故事有咩可以support 到去5集？
有人講過個故事第二集開始以主角個女角度出發
係咪好似傳統美國電影反政府設定咁 主角應該比人滅左族 然後個女長大復仇咁落去 ？
唔明James 諗乜 但如果拍到已經第五集
咁James 之後可能會多involve 落去Alita 到

淨係pandora星既設定已經有排講
學異型咁出埋前傳講埋外星人來源又吹多兩集

兩集廿億應該得啩
更何況而家強國唔使賣老翻

已經聞到浸屎味

占士話第一集個白頭佬五集都會做大反派
個故事應該唔會扯得太遠嘅

咁Avatar 2,3既劇本就金馬倫成10幾年前同Alita一齊寫落既，難d有屎味

4,5 就唔知喇

下死左啦喎

唔好忘計Avatar靈魂轉移既設定

avatar 2, 3個casting有白頭佬
白頭佬個生存力勁過小強

喺沙田mcl睇2d realD 仲正過睇imax 3d

我啱啱趕得切入場

同場

畫面 聲效（配合埋震椅） 正到癲

Mon大
椅會微震

您坐邊行

睇完快啲出黎攬攬做fd

我係執到alita果到趕到入場

行到勁急

L15

屌 本身我坐J8啦 前面個廢佬係咁玩手機 之後見無人就調前咗兩行 個廢佬係咁發出d食野聲同埋踢咗幾下我張椅 痴撚線

咀咒佢下場同渣班一樣

我知邊個
見到食完垃圾放左係到
無公德心

反而我前面兩個大陸人聽到佢地話四刷

佩服

劇本方面對James有信心嘅
始終佢都唔係啲要玩到爛先肯收手嘅人
相信都有個長遠啲plan先會決心做5集

你地兩個快啲相認啦

go go

去緊旺角訂HT

歡迎加入

fox未俾disney收購就係
而家55波

訂左

成世人一隻HT已經夠

精品門市仲有

咁有傳拍4同5嘅消息都已經係16年
我諗嗰陣都係同FOX傾架啫

不過我上面都有講, 以暫時資料去睇
2同3 FOX係Production Companies同Distributors
但係4就淨係Distributors

超吊鬼
但希望籌到旗出alita 2

阿凡達2都未上啦

what the mother fxxker

望係咁望, 但因為4同5都係未知之數
Alita 2未必係第一選擇, 除非2同3真係好爆

我見本電影小說好似有2個cover?

係book depository 好似得全黑個版本
有冇得轉alita bb個版本？

Disney 應該集中資源俾marvel 搞xmen 融入marvel universe
事關avengers endgame 完左要搞轉型

收到

UA 15號淨係開一場
反而百老匯仲多

Mcl沙田 reald 可唔可以開多一場
屌您死廢老破壞哂氣氛 realD真係超正

fox?

好樣衰

原來今日last

都唔係呀UA iSQUARE 有3場
MegaBox同青衣城我諗係未更新

我要星期六呀

得啦 北美觀眾正弱智

何方妖孽

達哥評Alita 6:15 - 17:45
講中哂我心聲

見到有星期六

明明就係有話人樣衰 不過都講中我心聲

每日記得一屌美國佬

心急係官網訂左。

呢首音樂正

聽日落去睇下。

未咁快cut啦

比一星期前多左0.1%本地票房百分比

食屎啦美國佬

竟然無咩點劇透

其實佢都無講出啲咩
好睇同埋男主角樣衰

個男主角戲屎

我要圖呀
求啲圖黎提神

男主唔樣衰啦，真係劇本感情呢part唔掂姐嘛

重點係成班痴線佬萄葡

可能達哥太鐘意女主角，見到條mk仔溝到佢就觸動到神經

精神食糧

妖又係個送頭 HUGO

想支持alita但係呢到又真係太痴線

bb西面先最可愛

大家痴漢得嚟都會理性討論嘅

快啲搵野討論下 唔係八點之後好多呢度好多痴漢

一收工即刻買個飯食
再上黎睇圖，身心都滿足晒

我一直都保持理性

快啲衝埋嚟一腳車死我

有熱情就夠。

理性撚響度

聽日著呢套衫出街[img]

夜晚走哂出黎唔返病房

姑娘返來啦！！

點解要cap呢啲圖

生意佬做生意做到癡左線

睇來黐線佬嘅演化方向開始多樣

我要Alita續集啊啊啊啊屌你老母美國佬！！！！！

我要BB啊啊啊啊啊～

師兄你太痴線
我唔知回你乜野好

已經過咗自由活動時間喇
院友們唔該返房休息

而家升得慢咗好多好多
未必過到400M

等經期隊長個熱朝過一過先啦

真係好多痴線佬

feel到開始想落
呢個月應該真係得返中國票房睇

美國o個邊睇嚟都唒氣

始終都上咗成個月，回落都好正常
美國本土就更加唔洗講，根本冇升過

依家就真係睇中國有冇可能喺延長呢段時間上到10億
如果上到，應該會加20幾m，就到400M

仲有成個半月，應該得嘅
慢慢吸都過到啦

笑左

為免夜長夢多 聽日收工出去訂p1
冇就上網訂

巴打打算訂邊隻

訂得p1就dx版啦

Deluxe la 得閒轉pose都多d件用
Ht嗰隻唔多啱我
我擺多過撚

唔係宜家唔夠cash我可能已經去左精品訂
谷主上網買
仲要比運費

其實amazon jp訂嘅話 訂金都唔洗畀住

衝呀巴打

多謝大大讓我們有續集可以看

而家個collection 應該差把刀 其他野目前都仲買到

坐等出貨

係咪到出貨個日先比錢

唔識日文， 官網可以分十期， paypal自動扣數。

係出價前先扣錢
個網其實有得揀英文

新poster

明白哂，總之落到單就成個鬆哂，沉聽到有巴打講截單我崩潰。

即係點

好靚如果有英文版就好

出貨前
又揀錯字

ok唔該巴打

好似訂日版多兩首正D
Centurion網上搵唔到

點解唔早啲發現

巴打係邊到訂。

好正

唔知呀 岩岩搵到幅圖

隻碟係咪dvd? 定黑膠
btw 有多兩首bonus track

好，我自己搵下。

信和會唔會有現貨

日版碟amazon jp應該有
hmv jp運費貴又慢
信和就肯定食水深

日版ost link
個網可以揀返英文/簡中

呢條link開應該就係英文

會唔會太正⋯⋯ motorball段配樂

勁好睇
睇完之後 宜家追緊漫畫
電影還原度都幾高

congrats 抓緊臨落畫的尾巴

今日大陸票房 366萬人仔，同新動畫只差6萬人仔
希望聽日入到3甲

努力奮鬥啊BB豬

AMAZON JP 40蚊shipping fee 算平？

咁快9頁

大陸班友真係痴線
係上海度包場上返IMAX都有

3月14 o岩o岩開始，cm就已經490.2萬人仔
有無咁勁

戴返頭盔先唔sure價錢，但一定係見過有

any source?

中國唔出奇

amazon jp訂左隻p1 dx版
又要開始開始plan儲錢計劃了

預售嘛Alita嗰陣一樣係咁

您無錯呀

我諗得普通版本 無bonus track 唔該哂您先

唔記得save低
呢個廣州既

班友睇IMAX組團痴線到搭幾個鐘火車到第二個城市

去睇下先 thanks

不如我地都組隊包一次imax

聽日即刻去買 岩岩差d係amazon jp落左單 thanks

之前有諗過

放假去買先 又可以收藏alita多一樣野

有冇人想join啊

最少應該都要200人up

衝呀

今日靜咗好多

因為青山拉左閘

經觀察可見，黐線佬乃自然現象

推得咁快睇唔切

今次睇得出大陸有心做，係要讚

睇唔到咁多
有心機先追返

晨早推一推

美國本土七千九百幾萬，落畫之前應該八千萬，可惜過唔到一億

每日一屌美國佬

早晨

應該埋單8000幾

美國佬

UA星期六場已出

美國佬算㞗數

美國佬過唔到一億，日本仔過唔到一千萬

事源有人喺Twitter串鳩班White feminism
話佢地一邊就表示要支持以女人為主嘅電影
另一邊拎CM同Alita比, 話Captain Marvel already outgrossed Alita
然後就有人衝出嚟柒:

我唔係想拎兩套戲/兩邊Fans做比較
而係根本佢啲所謂"理由"完全係錯誤
感嘆唔知有幾多人因為呢種思想而選擇唔入場

2樣野黎...

扮工推一推
"She has the face of an angel....

and a body built for battle!!""

日亞有得買alita套皮衣

應該係d Texas redneck
以為英文起源係美國0個d

算數了，根本改變唔到佢哋嘅諗法

只係感到無奈白白浪費咗一套好戲

唔知今年會唔會有人cos Alita

有無人睇過ua isquare 3院？個銀幕係咪好細？

小心係男人扮

未算好細, 未到話睇電視咁款
不過啲位唔係斜, 如果睇的話買後啲

好有可能
咁多痴線佬

幾後又唔會覺得個銀幕細？

係女的話一定要抄牌

我嗰陣坐F覺得都可接受, 再前嘅話望銀幕會有啲辛苦
因為佢銀幕比較高, 啲位又唔夠斜

F都仲要昂高頭？

昂少少, 對我嚟講唔辛苦(矮撚)
"艾"落張櫈到睇都OK嘅

星期6再刷

總票房384m
美國佬都係仲未過80m

呢啲人點叫都唔會入場
可以慳返啖氣

巴打唔好咁黐線啦

以前都唔聽純音樂 依家聽ost j出血

各位巴打要買sound track CD 一定要買日版 有多兩首bonus tracks

可能佢地對亞洲無乜好感

咪我哋啲廢佬咁

省返啦

美國唔會比力水

Isquare 我覺得乜都差咁d

之前睇imax怪怪地 可能mon問題同細
睇megabox又無問題

同埋個院入去硬係舊舊地feel

講起megabox唔好睇3院
所有座位都對住個綠色光出口牌

咁多間戲院暫時覺得機場最正
不過真係好鬼遠

暫時覺得沙田mcl realD 性價比勁高

最怕呢啲

最鐘意海運

仲好記得第一次喺機場睇avatar
個幕廿幾米闊、彎彎地
啲聲前後左右上下都有
套戲又3D
真係以為自己喺Pandora
睇完套戲返屋企搭咗成程車都未抽離到
遲啲avatar 2應該會特登再去一次

想買黑膠加cd

機場離我太遠
avatar 2應該megabox imax算

買啦，唔買無下集㗎喇

唔好咁啦

我個陣其實都係屋企人掹我去睇
心諗去咁遠有金執咩
點知睇完套戲坐喺度唔肯走

講下笑啫

睇睇星期六仲有冇先

唔知wow咗未，但真係完全講中晒我心聲

嗰下NO真係中晒

愈睇愈傷心

唔傷心
如果跟劇情咁meme 落去
就係alita 套戲繼續上(申請做hunter warrior)，之後俾grewishka（觀眾） 收皮
最後攞新body (新戲）, 裝好之後kick ass

最後同觀眾講"you were just underestimated me"
Vector ( 觀眾）"hm it looks fatal"

死亡球班蛋散就係影評人

分哂佢地屍

我想星期一睇

太早狗衝左歐美版cd決定放棄日版

有冇黑膠版

唔係好覺有，可能葵芳細舖

其實點分日同美版

佢有貼紙寫，不過封面已經分到日定歐

係 日版cover係寫日文字

頭先都走左去買 美版139 日版199

姐係199都屌得過啦
咁黑膠預幾錢到

黑膠唔肯定CD舖有冇，睇amazon就195港紙，未計運費

昨天有位巴打話120蚊

美版129

都奇怪點解日版可以做到咁低價，就算日本買計埋點數回贈都過百四

唔好意思係我記錯

btw 我成日聽game既純音樂
近年game既ost 我只服xenoblade 2

機場IMAX我坐F行覺得後一行好D
$105睇到大大隻Alita BB真係超值

160hkd連運 暫時最抵

有無巴打開心share centurion個首
搵黎搵去都搵唔到

就係上網聽唔到 咁更加有動力買碟

未放假唔得閑買呀

但計埋車錢仲貴過市區睇，另外坐車時間長好多

上網買可以送office / 順豐自取

199買左日版ost

買貴左幾多

都係既

搵搵先

40蚊 買現貨貴d都接受到

我覺得車費ok嘅
同埋睇機場imax真係好撚爽
完全值回票價+車費

上面最平162唔記得上網搵下先買

岩岩去咗kf cd warehouse諗住買現貨 日版已經賣哂 最後一隻應該係俾您買咗

早買早享受

Btw 美國進口版 129 普通版 119

FB個有獎活動抽中左，一於星期六去信和訂隻ht

想知$1530隻ht係咪仲未截？

但呢隻好似係非日本進口既日本版

恭喜

呢隻日版應該冇香港行貨
另外google返個product code同日本當地賣嘅貨一樣
只係佢香港公司，有時外國進口啲貨會放香港倉再出

信和得美版冇日版
上網訂算
利申已訂p1

諗住今日大陸票房 ALITA有機會入番三甲，原來仲有套新戲上映
不過已成功爬過新動畫個套

有續集既話多謝你

Ok thanks 巴打

歐洲人

原來真係會中

以為又係員工

但星期六又多有兩套夾住
英雄學院同Bohemian Rhapsody

試過hkmovie活動拎到電影兌換券
又唔係全部都自己內部食嘅

我果時得返4隻
Last一隻日版同三隻歐版

我沙田新城市買

未截
但好難講
我覺得套戲落
HT就會cut

佢講緊我，我頭先喺葵芳買

陰公

已訂 deluxe , 安樂晒
仲有一年時間儲錢

精品門市訂到16號，不過唔擔保會唔會提早截單
想訂嘅巴打唔好再等

著成set屋企打拳

再聽埋首ost，簡直prefect

各位巴打快d加入p1嘅大家庭

咁都有得呃一筆

成功sell左我個兄弟買左我隻美版cd,自己再買番日版

佢係咪唔知有日版 佢遲d知道咗一定打鳩您

唯有網上訂

咁又唔會，佢只係普通fans,而且又三歲識到而家，咪幫我收左佢

緊係要儲曬美日兩個版本

Hot toy都話可以一個著衫一個唔著.…
但cd真係無咩理由
係咪一個開嚟聽，一個完全封存

我覺得又太誇張wor

可以平返啲

一個英文字 一個日文字

果然係hunter warrior's bro

頭先email問左仲有得訂，聽日收工9沖上20樓落訂

已訂 巴打個code仲用得 減埋兩美金 18.75美金

依家好興奮，淨係望到隻碟都成身充唒血
Btw頭先係屯門間店到買，最後一隻
好爽啊

我打算星期六出去再睇睇 冇就上網訂

套戲真係好怪
睇第一次無乜野
兩刷完聽緊swan song已經feel到自己上哂癮

正

我都係 我睇第一次覺得好悶 出場之後唔知睇左d咩 之後就入多次場睇 跟住就癲撚左

上網訂好似評啲

我顛到睇tralier個下就知道一定要睇呢套戯
睇完一次就愛上左alita

睇完第二次決定買唒啲周邊佢
點解我可以咁痴線

一開波d posts 無人講p1 隻figure 而家見係到傾開d巴打都買哂

第一次睇係鍾意佢打鬥場面同節奏(自己本身鍾意中國功夫)
第二次睇imax就開始鍾意套戲，開始想了解套戲多d認識 番屋企追漫畫，跟手仆去信和訂ht
前幾個post有巴打話世界觀似sao，到睇上一集 我都開始覺幾似

如果唔係公司有得早走我都唔會去睇令我用咁多錢買週邊
最衰都係公司

開頭講artbook，之後講ht figure，到依家講p1同ost

我會賴新年放假無野做

有無巴打cosplay

唔係呱咩都可以關sao事
而且套漫畫十幾年前已經有啦喎

根本越買越貴

星期日都仲有場

有無巴打知道，點解MotorBall冠軍可以上薩林？係真可以上去定又係呃人？係水人上去有陰謀定真係可以上去做人上人？

第二集應該會開故

第一部90-95，係29年前

都係係到先知有啲咁邪惡既野
見航海巴打訂兩隻咁我一隻都唔算過份啦

一樣係新年搵戲睇出事

Artbook 突然之間貴左勁多，原本以為無人買

呢樣真係要觀眾估

咁岩姐 當然兩者唔關事

封面幾趕客
唔係電影個alita

唔要個套好J好多

book deposit 果邊而家 unavailable

唔係掛 我未訂架

話說古維卡好似係冠軍
有一幕佢打輸alita 番到去vector講"我地既冠軍要沒落了" 類似說話
仲有最後nova上身同alita傾計 有句講"可以打贏我的冠軍 古維卡"
不過唔知冠軍係指motorball定指以前救左佢做nova既頭號守衛者

大陸有人坐12個鐘火車去睇IMAX3D

但我記得有一幕 Hugo 話佐根係 最有機會成為final champion 無奶油果幕比左個大頭shot 會冇下文

會唔會有份幾多屆咁

champion其實唔一定解冠軍
個翻譯亂咁嚟

上網睇先知有第二個解釋
nova叫古維卡champion係指擁護者，所以之前睇戲見佢寫冠軍我都諗會唔會同motorball有關，依家清楚哂

日版 美版有咩分別 多兩首係咩歌 日文版?

都係電影入面既配樂 只係美國版隻碟無既

漫畫首 gally’s theme

同埋送多首swan song，今日見美版好似無

巴打知唔知ht仲有無得訂?

上面巴打問左，聽日仲有得訂

唔該哂巴打,聽日落去訂多隻

2隻p1 2隻ht
邊夠你玩啊航海巴

日版碟係抵玩啲

自問ht*2 p1*1都好過分
估唔到有人比我更過分

個老細要我講先知日版多兩首歌

ht我唔岩
交俾你兩位大老佬

我轟撚晒我啲零用錢落去
我覺得自己好撚癡線

20樓幾點閉館
聽日好遲先得閒

原本我都諗住開始儲錢
之前係咁課金月月清
正當開始冇動力課金嘅時候就睇左套戲
都唔知幾時可以開始儲錢

係我地呢班痴線佬先跟到D情報咁貼姐

我一講完佢就話 ：係喎 真係多兩首 冇估到佢soundtrack 會多2首 仲有主題曲

收9點

救命宜家開連登淨係追呢個post
中毒已深

22/3先出

訂左HT未

放假去訂

頂住呀大家

睇少左好多兒登膠post

航海兄都要頂住啊

見到你地咁我都唔知我對ht同p1都無興趣係好事定壞事

咁又無話一定要買嘅
覺得自己有盡力去支持套戲就得架啦

我要喂佢食朱古力

保持到熱情已經好夠

我本身有MCL member
換哂d贈券 推左d朋友去睇

應該有計票房掛

其實真係好似alita

本身佢隻眼都好大

其實rosa素顔仲靚過唔化

本身已經襟睇

不能同意更多

佢個樣好養眼

我都係rip flac入dap度聽，有電腦就搞到

呢首我聽到中哂毒

9點

直頭已經洗左我腦，百聽不厭

大陸3月14得270萬票房

依家頭十都唔見

預售姐，聽朝再睇下點

原有4套野首映，難怪

尾水啦

做左最壞打算 始終北美仆哂乘

係香港生活咁多年唔係仲信奇績 嘛

black widow

忍唔住要再share呢條片
兩分鐘都無但係好多野j
紅唇烈焰嘅look固然正，又可以睇Rosa跳開心舞講法文(雖然只係伊莎貝雨蓓個名)唱swan song
最重要係，可以俾Rosa bb指住嚟鬧FUCK YOUR MERCY
真係好治癒

I See Church好好聽

大家咁夜仲唔瞓

深夜推一推

早晨美國佬我屌你地啦

BB真係幾時都咁得意

一無留意又成二十頁

睇咗三次，想睇第四次

盡情睇啦，唔好比自己後悔

聽到某個位就想大嗌
"No.99....AAAAALITA!!!"

早晨呀咁多位痴線佬

ua broadway都出埋星期日時間表

依家喺大陸Alita嘅場佔2.2%咋
真係只可以等佢慢慢爬到尾
希望最尾計晒數全球total有400m USD

推到有第二集

其實都響預計之內
總之仲有個零月慢慢食尾水就心滿意足

有個會周街錫嘅痴線婆就會吸引到一班痴線佬fans

咩像黎
人型蜈蚣

Rosa好似染左金

唔襯

Push

無錯 400m就無難度，等佢慢慢爬
只係擔心會唔會拍續集，始終計過條數 400m仲差少少先圍到皮

如果係咁pacific rim同edge of tomorrow都圍唔到皮
咪又係出到續集
warcraft美土得48m依個真係咪撚提

佢地真係要明白
唔係套戲嘅問題，係宣傳失敗囉

都幾型呀

Pacific同edge係口碑不錯 同埋之後DVD行銷反應又係幾好

Alita應該開續集就會行呢條線

型喎

黑最正

咁一半一半啦，hugo條線真係抵插
金馬倫又點頭批個劇情咁樣發展

依度都同你講得差唔多，就係屌金馬倫太有自信

痴漢忍唔住講一句, 咩色都正

一定買碟支持

好想咀佢一啖

難怪既，佢兩套戲唔計通帳依然係票房第一第二

Blu-Ray

買硬

Hugo條線我又覺得未至於話好影響到套戲評價
但就令啲人第一反應會覺得: 嗰頭救完你嗰頭又去死
明顯係鋪排唔到俾人睇佢到底有幾想上去
特別係佢又明示過因為Alita嘅出現而令佢所有嘢都唔再肯定
雖然呢part係令觀眾知Hugo真係鐘意Alita, 但就同後面有矛盾

大把賣座嘅戲，都一樣有缺點，甚至仲衰
但就偏偏大把人入場睇，然後賺錢，繼續出續集
alita嘅缺點，絕對唔係影響票房嘅因素

所以戲評就係集中火力屌依度
其實交代番hugo身世就搞掂
何必呢

你睇下未來戰士第三集同打後0個d
完全唔係經金馬倫手都長拍長有
可能金馬倫想第一集就半甩手點知就滑鐵盧

都係跟風架炸
Marvel求其拍套垃圾都會輕鬆6億美金票房

未來戰士，異型
都係經佢手推上高峰，但咁多年之後都係無一套突破到佢

都係0個句，觀眾都要負責
可能我錯要指正，tobey出既spider man就係話俾人聽有內心戲既超英片就係大金礦

因為滿足到一般人覺得有戲味既要求，響視覺同打鬥上娛樂到大眾。 依條formula再加universe, 唔計dc 出下batman ,咁就雄霸10年

英雄片套路
如果marvel出復仇者5
咁之前出嘅電影只要有包埋/彩蛋關事
觀眾就會科水入場

以前嘅票房高真係好睇好精彩
而家就算票房好都唔一定好睇

你諗下拍完2金馬倫都想唔再理未來戰士
要隔咁耐先有第三集
所以某程度上金馬倫下判俾robert做都正確。起碼知有個導演叫做隨時ready開拍，而唔係一拖再拖變第二套未來戰士

都係果句啦
今時唔同往日
如果北美生生性性
全球票房去到5億美金已經係叫成功

可惜

因為marvel已經將超英片由"打造" 變左做工廠式出品既食物咁
味道一樣，有d出品麻麻地咪轉配方又搞掂(e. g. thor dark world> ragnarok )
出d戲最緊要有easter eggs, 好似你食薯片送玩具仔咁，食夠10包就可以儲齊一套。即係等於睇撚完哂antman & wasp , cm就可以明白endgame喇

Marvel無可否認係好成功
但卻令到個市場愈來愈單一化
不過有咩觀眾就有咩戲

我都有睇marvel既
不過完左endgame要再觀望下

市場都係跟觀眾走, 在商言商人地一定睇票房先
所以有時唔能夠怪啲電影公司拍嚟拍去都咁
係你班觀眾自己鐘意睇, 怪得邊個

Constantine又係勁好睇
唔明票房點解咁一般

係囉
所以唯一可以做既就係更加支持alita

盡自己能力啦
唔會話Alita嘅鋪排係完全新穎, 但至少俾到驚喜我

起碼真係貼番中題"漫畫改篇"
之前幾撚多炮灰衰響依度

Let’s look at the bright side

諗住搵啲GIF回應下
點知見到啲圖又想睇多次

呢個look

每聽一次ost都好想再睇多次

我覺得好可愛喎
冇開漢痴mode

好大獲唯有聽日睇多次啦又

諗緊邊間睇

想搵到一場係自己一個包場睇但係weekend應該無可能

啱啱收到本artbook,爛左一忽

爛咗唔收貨啦

好彩只係好少部分，唔算好嚴重

剛收到膠

勁早嗰啲場就得, 我上次都係睇成8點幾先包到場

我諗住揀間近近地就算, 本身諗住去到先買飛
但已經見到好多靚位俾人買咗

好靚

正，買黎裝飾都得

隻碟堅靚

不過係咪少好多歌
我見碟有23首
呢個得13

首先要有埋機播

黑膠碟嘛, 上網睇都係話大約每邊六首歌
不過都係拎嚟收藏架啫雖然我都想要部機

我屋企有部機應唔應該買黑膠

依度狂俾人meme

有機緊係買隻嚟試下
我冇機都想買隻嚟珍藏

sony有部黑膠碟機仲可以rip埋碟轉dsd

如果有部機我諗我會買埋a star is born隻黑膠

頭先已經痴線到搵下有咩機
不過我本身都對黑膠碟好有性趣, 本身有幾隻都好想買

整得幾好

Sony PS-HX500

有人估美土會上多個零月

即係上到幾時

未知
我見reddit個post都係用edge of tomorrow估，當時上多一個月
可能零星片場咁囉
起碼叫有跡可尋

應該endgame前就收晒皮
alita仲有機會面對Shazam

唔樂觀
琴日endgame個Trailer一出
成個地球已經focus晒落去

好正常
諗住有得上就食尾尾尾水咋

岩岩訂左ht，成個人鬆哂，等埋2本小說+ido本野送到黎週邊齊左7-8成，洗錢洗得好開心

所以CD都要買

有冇人可以統計套戲有幾多周邊

差ido

我都未買

有無人睇完套戲之後份人有鬥志左好多？
平時hea做gym變左一星期落足5日，英文頹學左好耐依家再認真番

一野買晒好唔好

你個部幾好，我個部要落前級再出pcm錄。

好似貴左好多咁，定係我錯覺

d週邊堅係貴左

買買買

太多痴線佬搶毒品

碟要買日版
多兩首歌同埋swan song

唔好買美版，如果唔係要好似我咁昆啲hunter warrior bro

返埋今日終於放假

小說有無link

隻黑膠冇玩貨要等

3月22先有貨，咁多痴漢佬

好靚仔諗諗佢先

急住執好間房，打理好位置迎接d玩具, 之前d器材心態係用到就算，e家係好心急係出碟前升級哂佢。

加油呀，希望alita可以kepp住比到力量我地

我訂完ht就即刻走去執櫃

電影官方小說

Iron City

免運費好抵玩

不過呢2日每本書貴左幾蚊

又發作

無時無刻都發作緊

瞓覺都諗起bb
發銃夢

借問聲巴打幾耐到送到？

你個名代表一切

其實真係發過一次
內容係執到alita,但唔識整番好佢，之後四處奔波搵人幫手，但未搵到識整嘅人就起左身
都算係好奇怪嘅夢

有得發夢見到alita真係好

但發完銃夢之後一日就發左人生第一個有記憶嘅惡夢，一夢換一夢，平時都無印象會發惡夢，咁大個仔都係第一戈人

我覺得好抵啊

日有所思

好想再發多次
bb豬
快啲嚟搵我啦，我已經準備好整番好你，然後再同你開開心心同你過人世

巴打係咪成日發夢架
我基本上一個月先發一次夢

夜發銃夢

成日發，而且有啲控制到，但成日發到一半就起左身，發極都發唔到多次銃夢
好掛住你呀bb

你個名真係改得好岩

戲院痴

漢

星期一有冇場

呢兩日場數都唔少，星期一應該keep住有

刷啦喂

香港連拎4連冠係零舍唔同，眼見到3月20號(下星期三)仲有場次

咁多位唔好痴線啦
點會發夢都見到

你唔得姐，發夢見到其實好正常

巨龍記3上番第5，alita反而無咩點郁

我見佢寫送香港5-7日，我都係2日前訂，暫時未送到

Pushpush

祝你發夢見埋hugo

打死條食屎仔

Btw瞓前一推

散晒喇
算啦

臨瞓推一推

希望發個好銃夢

抽Alita水

搭住佢果下仲抽得勁，但ＡＬＩＴＡＢＢ好ＥＮＪＯＹ咁

句together

mcl broadway出到星期三時間表

刷成正果？

希望係真

Yeahhhhhhhhhhhhhh

係就好 耐心等消息

我覺得Alita嗰陣個表情係：好心你啦

儲定錢買第二集嘅ht,小說，設定集同prime1
BB

Artbook到咗
包得幾好，見到有兩舊空氣波爆咗，好彩冇爛角

喺UA活動中咗隻官方出果隻公仔

未正果住，因為都係之前講過d正面消息再整合

基本上係講番依段

今朝睇完 空歡喜一場 繼續訓

始終唔係官方消息
但有報導吹下有第二集都係好事嚟嘅

aquaman咁大收都要隔成個月先開綠燈
fox而家準備被收購點得閒處理alita先得架

嘉禾黃埔今日有大院比ALITA, 靚時間8:20PM

聽住OST睇Artbook真係最高享受

日版cd入手

個post推得好慢
係咪有人已經放棄左

未屌美國佬

推

Rosa

痴線佬係夜晚先活躍

最新票房385m

有圖我就上水

Bb 我（又）黎喇

無郁過
都係睇cameron得唔得閒出句聲話
等我地有野傾

我都等緊
但我寧願佢全力出avatar 2,3 封住米奇老鼠把口

呢套有無續集
幾好睇

我都等緊，求其交代一句都好呀，等到好辛苦

要睇下票房變成點，同觀眾嘅口碑

慢慢等下啦
我諗最快都要等Avatar 2上映宣傳嗰段時間嘅訪問

姐係未 confirm?
但係票房回唔到本?

好多人話要4億先回本，但依家得385m

未回到本

聽人講唔係要預算嘅3倍咩?
4億嘅話 重有無咩地方係未上 or啱啱上?
上晒好難升
無續集真係可惜

係，最快都要fox同disney merge完穩定哂再出avatar 2 先可能聽到alita既消息

fox內部指所有成本350m
外部/rival指可能成本高到500m
而家票房385m, fox實收大概12x m

目前只可靠大陸，大陸上到4月21日，但回到本都未必會出續集

你又太悲觀
如果係咁，大把戲都唔使出

我都做緊同樣既野

Alita bb

其實今年仲有未來戰士，支持吓啦

全部刷幾次

好似金馬倫又做掛名友

用player

上到四億美金已經難

因為堅係尾水無力再推高
同埋咁嘅票房要綠燈好困難吓

巴打有無買prime 1
睇黎都係高消費一族

起碼5億先叫賺

4億小賺都叫唔上
分拆票房仲可能蝕

我已經不斷係咁用pacific rim同edge of tomorrow做例子

佢地票房同alita差唔多都開綠燈， alita都唔得？ 仲要劇本寫哂演員同導演ready, 版權響金馬倫旗下

爭舊錢之嘛，avatar 2,3 同你揾埋佢有突添啦

一早大收就會一早響, 現在要等埋數同迪士尼完成收購先會明朗化

阿凡達要2020 12月先上

係囉，俾d耐性

只係訂左ht，prime 1冇位擺

仲要係年尾12月

咁咪等下囉
分分鐘金馬倫而家痛定思痛緊諗下集點整好d呢

買左先 等到有位咪可以擺出黎

Pacific rim 2咁垃圾 應該無3

pacific rim 1 真心ok既
2 又轉導演， legendary又俾萬達染紅出景甜，收得295m
抵你無3啦

到時可能好似Avatar一樣宣佈Alita 2同3一齊開拍
反正同時拍成本會低啲
希望迪迪尼識諗

唯有睇住啲周邊同音樂止癮

我揾唔番個link
06年既，金馬倫講明同時寫緊alita同avatar既劇本，兩套戲係bundle黎
迪士尼俾金馬倫拍得avatar 2345, 一定有代價

記住記住金馬倫係個人擁有銃夢既版權

佢真係串

首歌好正

不解釋

D人食屎大？原屎覺醒都咁高排名

點解你可以錯重點

見到1同2啦

咁你擔心金馬倫d咩

星戰fans餓咗十幾年，見拍套七出嚟仲唔狗衝咩？

佢都是話睇票房，
而家先385，4都未到

已經連向樓上解釋都懶

係
咁你怕佢執導d戲收唔收得番
咁你驚唔驚佢同迪士尼屈服
你自己諗同google，我解釋左幾個post都講到口臭

迪士尼諗乜，係無人知

你自己睇Titanic點製作先再講啦
唔想揾野嘈

你即是話alita續集一定同avata續集掛鉤？

我講左d咩你自己爬文啦
再唔係google
講到口臭了小學雞

其實真係想知北美仆乖嘅原因

宣傳少真係影響咁大

在下唔喺呢方面專家。
願意請教

影評人好似係主因

1真係好好睇，前後都睇左3次，原本好期待第2集，但睇完真係屌出聲，景甜又柒，唔會再想睇第2次

呢邊無啦啦話票房毒藥先攞命

背對背拍真係有得諗，反正3部曲劇本一早寫好

我連1都頂不住，只睇咗5分鐘

1果時睇imax又係勁正

票房又係北美含左
中國人救世主

放工返黎係時候發癲啦

宣傳失敗係主因
唔好話睇佢啲影評
唔好話要知道alita係乜水，啲鬼連有呢套戲存在都唔知

1好正
拳拳到肉

仲要有幾個網話金馬倫 晚節不保
唔接受CG主角果d

但reddit 班鬼仔 真係入左場睇Alita
幾乎全部比左幾好既評價

睇黎引唔到北美班仆乖入場都係主要原因

最大問題係第一條trailer個uncanny valley仲係到
成班鬼佬睇完都耍首拎頭
第二係畀迪迪尼打手洗負皮 眾所鳩知動漫改編多數都柒碌架啦
佢地咁洗一洗opening week跌不知幾多票房 連我自己都上網觀望下
13/2 先睇第一次

1好睇
擺明導演真係有俾心機研究日本特攝片同日本機械人

Alita都係肥toro介紹俾金馬倫

可能而家睇會ok

咪就係，睇埋toro d interview
佢係對d怪獸情有獨鍾
由ultra q到歷代咸蛋超人d怪獸都有研究

仲未計PR入面d怪獸都係直譯叫kaiju
咁都唔係向超人/ultra q致敬咁係咩

直頭係

証明ultra怪獸對任何怪獸迷都有吸引力吧，唔止哥斯拉果D純怪獸片

長髮99

希望爆到一半場

屋企離黃埔太遠
等你地好消息

Alita師傅

哇頂，好鬼正啊
BB豬

五十路

熟女

最記得佢生化危機有ada, leon個集同alice玩mortal combat
Source :

佢黎架？
唔怪得把聲，同講嘢面部表情咁熟口熟面

呢套嘢真係
第四集開始已經唔知做緊咩

聽朝再刷一場先

Alita BB好姣呀

唔喺電影比game好？？

前年套魔獸爭霸就係一個活生生既例子
我都覺得拍得唔錯，又有哂劇本，但又係衰係票房

呢個有份演avatar

佢做d角色都好入型入格

配角嚟講最正梗係呢個

買左就有位擺。

哇，真係估唔到，alita世界唔計hugo 全部都咁正

魔獸個套北美票房得48m，淨係靠海外票房無用，美土拆帳6成 海外拆帳大約3成，報導話魔獸套戲蝕到嘔
但alita依家有80m，套戲係美土起碼上映到4月尾(普遍2個月以上，除非唔受歡迎)，代表著票房持續上升，好彩尾水多可以有90m 如果尾水少應該83-85m，所以到最後未必會蝕本，如果拎例子講 應該拎Edge of Tomorrow啦

見到ost係有三隻版
英文版有兩款，一款有swan song另一款冇
日文版23首連swan song同bonus track*2

見有美國進口版(無swan song)，日版，原版(呢個無睇到背面)

淨係買日版好啦
個兩首好鬼正，同alita bb豬一樣咁正

第三集開始有超能力
第四集劇情開始失控
已經同喪屍無關

真係開始熱情過後，少咗人丁我bb

嘩，原來慘遭滑鐵盧 睇來真係唔會拍落去

但都拍到落去

套戲上左個幾月係咁上下啦

套戲連wow老玩家有哂情懷加持都話唔好睇

係……後面變到B級片咁

唔準用個丁字

印象睇咗最後一集
叫做有興趣之前果D

1、2 > 3 > 4
愈後愈悶都唔知做乜
最後我已經無睇

當年都有入戲院睇，個人覺得幾ok，最記得睇完套戲先知反派大佬係吳彥祖 完全睇唔出

原來係47m美土票房

原著ido

得番我地呢堆死忠係度
利申仲日日keep住睇海外 北美票房同埋中國即時票房網

拍到咁多集，都算game改編比較受歡迎...

十隻手指數得唒，過多幾年講番套戲我驚完全無人識

哇

最希望個po可以推到宣佈續集個陣

呢個知乎寫得唔錯

我點都會係到推

一日唔宣佈有續集我一日都唔會改名

Baby driver 之後follow 佢ig，好正

格硬拍啫後面嗰幾集真係因為情意結先睇
第一二集都仲過得去，第三打後真係唔知想點
GAME本身都好多嘢可以參考，照住抄都懶

都有人受。
已經好過大部分其他

求開心share ig

成支導彈咁

google都懶

唔該巴打

結果都係要買定聽日飛先
諗住去到先買但望住啲靚位俾人買得7788

仲有人睇

真係陰公，一套爛到仆街既電影因爲可以水到好多人去睇個迴響應該仲多過alita，唉

有續集都唔改名

望呢張時係諗起電影版ido眼神幾似
好同意戲入面一句，話ido對眼靚

中國都有好多hardcore fans

肯定癡線過你地

我地可以組個連登Alita影迷會

真心佩服

台灣有人3x刷，真心佩服

一日平均睇一次

每日一篇咁樣

屌
但都係嗰句，真心佩服

下個post 要整合番D info Q＆A等大家有希望，麻煩下個post 搵人擺page 1
Q1. 而家咩票房？
A： google 啦屌，box office mojo 最齊（海外一個禮拜update一次）

Q2: 咁D票房分成點計法？
A： 美土票房收50%，海外大概收30%, 中國因為外拍片所以收得22-25%

Q3: 計完喇，咁套戲成本幾多？
A： 拍攝成本170m usd, fox 內部流出總成本為350m, 外部人仕認為要500m先回本. 咁你信fox 旗下員工定出邊敵對或第三方計既數先？

Q4: 屌咁即係未圍到皮，點撚算？
未使絕望住，如果下下都要大收先有續習，咁好多戲都唔使旨意有續集

Q5: 有咩戲好似Alita票房麻麻但又有續集呢咁？
A： e.g. 1:Edge of Tomorrow, 美土100m, 海外270m, 拍攝成本178m, 續集已綠燈
e.g. 2 Pacific Rim , 美土 100m, 海外309m, 拍攝成本190m, 已拍爛續集

Q6: 咁拍唔拍到續集？
A: 黎緊Disney 會俾Fox 收購，加上金馬倫會主力幫Fox+Disney處理Avatar 2,3 所以係未知之數，但"銃夢"版權一早係金馬倫個人旗下, 好多影評人都估要Avatar 2,3 大收，Disney 先會俾金馬倫處理Alita 2。所以就算真係出Alita 2 都要大概2022先有

Q7: 咁食得屎啦，Disney 又搞Marvel Xmen又搞Pixal。點會輪到Alita
A: 麻煩你Wiki下金馬倫點拍鐵達尼號，為套戲可以同電影公司開火，加上電影票房最高頭兩位都係金馬倫作品，你同佢定

Q8:超，金馬倫得啫，其他人唔埋位，劇本又無咪又係食得屎？
A：放鳩哂心都得，Robert 同Rosa 已拍哂心口如果有Alita 續集就會番黎拍。劇本方面，金馬倫一早寫好三步曲共大概1600頁劇本，Alita 1 未出街時金馬倫一早俾中段600頁，即係續集劇本俾Robert 修改中

Q9： 嗚呀真係想有續集呀，要點先會有？
A：身體力行支持Alita 啦屌，以下既link 有哂Alita 週邊精品既link 俾你課金，再唔係無限刷電影票房同埋等Blu Ray 出碟買番隻，再再唔係等Netflix 出stream 時係咁睇
(麻煩搵人post 埋link 就perfect 池）

Source :
Alita BB 心繫練拳連橙都唔食

辛苦哂巴打 講得好詳細

佢要古古力

下個post 要整合番D info Q＆A等大家有希望，麻煩下個post 搵人擺page 1
Q1. 而家咩票房？
A： google 啦屌，box office mojo 最齊（海外一個禮拜update一次）

Q2: 咁D票房分成點計法？
A： 美土票房收50%，海外大概收30%, 中國因為外拍片所以收得22-25%

Q3: 計完喇，咁套戲成本幾多？
A： 拍攝成本170m usd, fox 內部流出總成本為350m, 外部人仕認為要500m先回本. 咁你信fox 旗下員工定出邊敵對或第三方計既數先？

Q4: 屌咁即係未圍到皮，點撚算？
未使絕望住，如果下下都要大收先有續習，咁好多戲都唔使旨意有續集

Q5: 有咩戲好似Alita票房麻麻但又有續集呢咁？
A： e.g. 1:Edge of Tomorrow, 美土100m, 海外270m, 拍攝成本178m, 續集已綠燈
e.g. 2 Pacific Rim , 美土 100m, 海外309m, 拍攝成本190m, 已拍爛續集

Q6: 咁拍唔拍到續集？
A: 黎緊Disney 會俾Fox Fox 會俾Disney收購，加上金馬倫會主力幫Fox+Disney處理Avatar 2,3 所以係未知之數，但"銃夢"版權一早係金馬倫個人旗下, 好多影評人都估要Avatar 2,3 大收，Disney 先會俾金馬倫處理Alita 2。所以就算真係出Alita 2 都要大概2022先有

Q7: 咁食得屎啦，Disney 又搞Marvel Xmen又搞Pixal。點會輪到Alita
A: 麻煩你Wiki下金馬倫點拍鐵達尼號，為套戲可以同電影公司開火，加上電影票房最高頭兩位都係金馬倫作品，你同佢定

Q8:超，金馬倫得啫，其他人唔埋位，劇本又無咪又係食得屎？
A：放鳩哂心都得，Robert 同Rosa 已拍哂心口如果有Alita 續集就會番黎拍。劇本方面，金馬倫一早寫好三步曲共大概1600頁劇本，Alita 1 未出街時金馬倫一早俾中段600頁，即係續集劇本俾Robert 修改中

Q9： 嗚呀真係想有續集呀，要點先會有？
A：身體力行支持Alita 啦屌，以下既link 有哂Alita 週邊精品既link 俾你課金，再唔係無限刷電影票房同埋等Blu Ray 出碟買番隻，再再唔係等Netflix 出stream 時係咁睇
(麻煩搵人post 埋link 就perfect 池）

改番0岩先

如果真係350m咁宣傳就好少少啦

nice

巴打好有心

ido見到一定好心酸
個衰仔就咁用塊朱古力就呃走個女

呢d detail 都做埋

我覺得james太有自信，以為係美土唔洗點宣傳 觀眾都會睇佢d戲
其實早前james大鬧marvel同dc已經惹人唔like，就算套戲掛佢個名，美國佬都當無咩大件事

自認6刷都無留意 有d慚愧

美國已經畀班SJW搞到烏煙瘴氣
乜都拉落政治/性別認同/女權個D野度

所以最憎班yankees 一改正就矯枉過正
唔係唔俾平權呀，而家平撚到咩都搞彎哂呀dllm

我對唔住bb,咁都留意唔到，我抵打

大陸依家四百幾萬，因為場次少左輸左比巨龍記3

已過500m

500萬人仔先岩 講錯

大家睇呢幕嘅時候應該淨係望嘴仔郁郁

佢呢張淘醉樣好難唔吸引人睇

其實bb想約我出去食三文治

大陸終於8.8億人仔，差0.2上9億 fighting

1b人仔不是夢

你又樂觀左d，睇個勢依家食尾水蟻攔式上
埋尾應該9.5-9.7億人仔

八字波
但都係唔洗問法官大人

推爆佢呀

Marvel 同 Disney 既 Domestic 比例奇高，洗哂美國人既腦

Real Steel 有無睇過，我都睇Atom 挑戰拳王，但..........

依個唔出奇
即係日本人狂睇少年jump同其他漫畫一樣，美國人由細就睇迪士尼同睇marvel 漫畫長大
D 70-80後大個左咪成為主力消費群，而美國就有荷里活將佢地既小童夢想成為電影，點會唔捧場

入手了
可以係咁重溫

幾錢

3260

買到兩隻ht

但咩呢

舊版正

real steel 好正
一睇到避開再跳起一拳打落去嗰下真係好熱血

應該呢世都唔會有續集，幾熱血，Atom都係垃圾場執番來既廢鐵，一路挑到上冠軍Zeus，迫得Zeus 連Control System Down 要手動，Atom 連視覺都無埋要聲控同真人連動人機合一打成55波，最後只點數被黑走了冠軍，但成了人民心中既冠軍，有D似Alita既成長路，8年前當然今日都無開到續集，亦應該唔會再開........

最後人機合一超感動

我睇kindle版

想問rs個故事有冇銃夢咁豐富出到續集？
銃夢我睇哂九卷知道仲有好多野電影未講，但rs冇留意佢背景

第一氣link 招錯

我一路都喜歡呢類由一個underdog 打到頂尖既故事好似Rocky咁，超熱血，除左Huge Jackman 外，除左機械拳擊外，父子情都是要素，做佢仔仔仔既，8年後唔係小朋友啦，咩毛都出喵故事點續落去呢？

又出事

係咪得英文

pushpush

無，最後既懸念只是Atom會否再戰Zeus及再次成長（Real Steel 背景是人類拳擊已被淘汰，機械拳擊取以代之，Huge Jackman作為過氣拳手，在找到Atom的機遇，在訓練Atom時修補了父子情及重申機械人背後既腦袋才是關鍵及不可取代) ，Atom當上了人民心目中既冠軍，已是美好回應，也不好搞爛尾了

real steel 再出好易出事我覺得
之前係Netflix重溫好正

係囉
其實第一集個尾完得好好
仲要你諗下講明係個仔最後一戰
佢要比番個撫養權人
如果要出第二集又要諗個原因解釋番
有少少駁故

係，劇本得唔會製作團隊及演員共識，所以作罷，好在Alita仲有大把故事發展係手，唔好步Real Steel 後塵

download有舊版繁中

更正
Vol.moe先岩

臨訓前一推
準備聽朝迎接alita在大銀幕出現

我bb好型

之前重睇返avatar
呢排諗住連titanic都睇返
alita可能等出碟先再刷

始終電影入面果個樣可愛啲

舊版真係好靚呀

有講點解台版新版咁hea

這個版本是講談社プラチナコミックス（講談社platinum comic，簡稱KPC）公司發行的，而這個公司的業務包括電子書，以及「廉價版」的漫畫（所以日文電子書《銃夢》的封面是一樣的，只是拿掉那堆宣傳用語而已）。

雖然他們不可能直接說是「廉價版」，但這實際上就是用來鋪貨到便利商店，相對低價，實質上用來幫忙打廣告用的東西；對日本的消費者而言，這就像漫畫週刊一樣，是看完後就可以直接丟掉的。

大叫fuck your mercy計劃已失敗

雖然Titanic我都睇咗N咁多次，細個嗰陣明珠年年情人節都播
但不得不佩服James
呢套真係到依家再睇都唔會覺得out，更何況係嗰陣時
用愛情做膽，尾段沉船嗰到又緊張又慘烈
仲有最尾一個shot由爛船變返當日豪華盛況，配埋首歌
講緊係1997年嘅戲，痴撚線

我都有睇呢篇，嗰陣我就係去信和見到呢個版本
肉酸到買唔落手 等下睇下有冇真.新裝版算

Titanic同Avatar首片尾都係不得了
聽歌會聽到想由頭再睇起套戲

OST 首I Don’t Even Know my Own name 好正
聽完有種好舒服嘅感覺，成個人都會開心番

仲有日本仔都要屌

左:美國佬
右:日本仔

9刷完成
而當每次最後Alita出嚟嘅時候都睇到我起雞皮嘅時候, 我就知一定會再睇下一次

之前3刷IMAX完套戲我個感想同家燕姐一樣
求神拜佛要有續集呀

依家完全喺呢個狀態

"I shall not stand by, in the presence of evil"

不如諗下幾時出blu ray仲好

騙 呢兩日本身想刷第10次 病到仆街 又勁多deadline要趕 唉

啱啱睇完阿凡達，唔係好識欣賞，上網睇左唔少網友評價，發覺唔少人屌套野，點解當年會大收

Btw好驚連阿凡達都衰埋

故事其實一般, 但係cg技術嚟講當年係前所未見, 依家睇返就當然無咩特別啦

仲要第一套3D戲喎

好多其他得字幕3D既戲

我諗好多人第一套睇imax 3d就係阿凡達
最難忘係第一次睇呢種制式嘅震撼

咁又啱，上阿凡達嗰陣我仲係小學雞，睇慣唒依家啲片，覺得好普通

不過希望下集阿凡達可以最少收到10億啦，始終光環不再

不如開po阿凡達有咩吸引之處

唔期望大收
夠比銃夢開續集就得架喇

續集丫

金馬倫光環你同佢定

Morning push

無可否認金馬倫真係好勁
霸左票房榜位成幾十年

當年中學雞同班朋友一齊去睇 睇主角做間牒
睇潘多拉星 睇主角捉龍王
點用弓箭打贏機關槍 加埋d 3D effect 真係幾好睇
成個故事主角變節原因 反派動機 做嘅野都好合情合理 但真係個結局太完美 所以係我心目中avatar 1 嘅結局係最終結局 無需要第二集
睇avatar 2 應該變左睇部落民族故事 成個Warcraft 半獸人mix 不死族咁

雖然阿凡達係最高票房，但係我覺得鐵達尼號先係金馬倫最強大嘅光環
技術原因會令阿凡達票價(同埋票房)會俾鐵達尼高啲，但係講流行程度同埋上映嗰陣嘅情況，睇住全盛 Leo 再加個咁淒美嘅故事係吸引到無數嘅女同埋溝緊女嘅男士入場睇無限咁多次
嗰種全世界都睇緊同一套戲嘅氣氛我咁多年嚟都無再見過

諗起子華 個鐵達尼極限
男人係相識72 小時 副turbo 仲開緊先會肯讓塊木板比Rose

推推推

大陸本日票房目前170萬

要點樣保鮮呢？

浸。瓜。佢

痴線佬新境界 唔知佢係唔係一個人坐6個位

好想要個coin

........

老婆

劇情係Titanic淒美動人啲，Avatar冇咁挑動情緒
不過主題唔同，Titanic係講災難同離別，所以劇本寫Jack一定要死
Avatar就講返人同大自然，起碼Jake可以有個happy end
另外Avatar嘅賣點係將技術再推上一個層次，就算十年後睇返都唔會覺得啲畫面效果差，特別係石柱個場景
如果上Avatar 2前有得入返戲院再重溫Avatar 1就好

再帶返黎Alita，同Avatar唔止商業上係個bundle，技術都係
Avatar 1技術帶去Alita，將Alita用到嘅新技術又帶返去Avatar，而且Avatar 2應該會有更好嘅3D
然後再share技術拍Alita續集

又9xx ，係咪要開新

都係同一間cgi公司整
應該ok既

真人cg樣做到打破到恐怖谷alita都係第一套

期待阿凡達續作同alita 續作

七刷完成又想睇多次了

推得好慢，好似有幾個潛左水

每次入場前都話最後一次，點知睇完又想睇
如果下星期仲有場實睇多次

或者出咗街啫 聽日扮工時間可能上返水

可能真係N刷緊

最正係Titanic明明呀Jack死咗係bad ending
但加返最尾嗰幕又好圓滿

講起share技術就的確係
冇記錯Alita水底嗰幕James都係拎嚟試
話唔定Avatar 3會出現水底大戰

我每次出嚟就已經plan下次幾時再嚟過

今朝第8刷了

要玩贏隻game先攞得到。

屌ebay賣到1000一個

原來啲周邊咁多人買

係夢中見返Jack
不過最尾Rose唔知係普通訓著定係一睡不起

James有提過Alita水底戲係試效果
好似Avatar 2已經係講海洋世界

韓國係日本票房嘅兩倍
日本仔

盡人事啦
人地唔識貨無計

真係痴線
alita expierence 張門卷都係40 50usd
啲coin賣到200usd

我自己就覺得係Rosa係一睡不起
最後見返Jack同船難死咗乘客

原來2已經拎嚟用
講講下搞到我都有啲期待，本身冇諗住入場睇

自己嘢都唔支持

周邊多人買
我見日版artbook都冇埋貨

對佢地嚟講唔係“自己嘢” 始終都經咗鬼佬手

"Because I love you"

已經刷到聽OST有哂畫面

我都偏向係覺得一睡不起
咁Rose就可以同返Jack一齊

海洋世界以外，好期待James又可以帶黎啲新嘅視覺衝擊

聽到2：26即刻有畫面

所以話sad得嚟又好圓滿至少佢地一齊

James啲戲次次都有新鮮嘢
Alita票房係唔掂，但CG技術方面真係超晒班

James 拍海底世界係屈機仔
記得佢仲之前串溫子仁套aquaman

今日睇先知原來Alita兩粒菇都有齊
白色頭嗰隻喺後面個公仔架到

諗住買返嚟晚晚攬住瞓
你睡過的至少我都睡過

呢個算唔算非正式電影周邊

搞到我男人老狗都想買番隻玩下

我要alita bb攬過個隻

就快又999

如果4月仲有抽時間去睇下.好似奧斯汀 紐約同洛杉磯有

又一個po

好你攬公仔
我攬Alita bb

公仔,alita,rosa 全部攬唒
此生無憾
攬埋本artbook,好正

美國目前已上到80.5m
唔知會唔會有機會上90m

期待聖巡遊記
不過咁走一走又要1萬2萬蚊

應該唔得，由70m上去80m都唔知用左幾耐

不過可能班美國佬會突然轉死性同良心發現

希望係cm同a4中間可以靠口碑吸下人睇

會入場睇嘅應該都入晒
淨返應該係重睇嘅人
大家好努力喇已經

諗緊會唔會有一兩成票房係靠啲人係咁重刷番嚟

差唔多又一個po

其實呢套戲睇一次以上嘅人
比例應該相當高
連睇幾十次以上嘅人都有
呢個post睇多過三次嘅都一拃
我覺得比九成戲重入場率
已經好驚艷

Artbook 3月4日 dispathed from UK 到而家都味有

Take care bro

take care

巴打 take care

巴打take care

Take care

節哀順變

今日都聽到有人係重睇
我諗依家入得場嘅半數都係再睇

只要而家呢個票房既人再刷多一次

想翻倍嘅話睇咗10次
要睇多10次

刷左三十幾次個條鬼佬表示畀我抖下得唔得

呢套有無話上到幾時?

刷多三十次

終於有credit版swan song+motorball
大家快D J飽佢

剪得幾好

答唔實，但起碼去到3.20都仲有唔少場次，我諗有機會去到四月頭

所以要珍惜眼前人

James好鐘意玩潛水
所以拍海底世界時應該會更執著同認真

人生無常，唔單之人
今日帶隻狗睇醫生 醫生驗到佢有睪丸癌，要做手術切除睪丸，但因為年紀較大（10歲半）手術風險會高，唔做既話隨時有生命危險，我聽到之後個刻完全比唔到反應

兩位巴打要加油，頂住啊
所以話人生唔好成日計住，好多野想做就去做，有啲野一遲左就無

差唔多1001 pusj

嗯 明白啊

但今次又令我有很大既感觸

發銃夢兄繼續開多個啦

搵埋之前巴打放果個Q&A出黎先

搵Q&A時見到
呢位巴打係咪用300R

要提埋訂figure要快手

我反而講梗果班未睇嘅人
cm又上左，a4又未到
呢段時間又無乜大片
可能有人想睇娛樂片又無咩揀，藉口碑入場
題前戲院繼續上

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影討論區 (9）